黎緊會去LV見工，請問有人見過LV嘛？

有咩要留意呀,本人英文唔係咁好

Lv 出手底，福利差， 仲要奶共

有樣 同基本英文就得
但係你英文程度點
因為呢間一定最多係外國visitors

識唔識用普通話講操你媽的這包包牛B死了

我做獵頭公司 如果係in前線sales可過tips比你
（利申唔R生意）

好呀，洗耳恭聽

真係好基本

笑撚到我仆街

按錯負評

負評既慢慢 我另一個post已經同其他recruiter計劃緊免費interview咨詢
我地唔會主動收你份CV 話唔R就唔R

品牌背景要溫下
CRM係一定會問
數字上一定要清晰 跑幾多 target幾多 鋪頭幾多
唔好到時慢慢諗
自己點樣做大一張單
另外某程度上你翻既鋪代表你強項
IFC PP ELEMENTS Prince Building 人少重CRM
Harbour Time Square 銅so 快打

因為唔知你背景好難tailor made個對答比你
但我唔想比人話R生意 你有咩特別想知就問

我返Ralph lauren 童 5年 由SA升SSA
之前返又一城
英文有限公司 想跳出童裝
知道唔係易

英文和普通話都要好！人工和褔利只是一般不是很正

聽講d 人 西到仆街

童裝跳上來唔易
英文有限都要硬頭皮上
九龍塘係少人流 做熟客
Share多啲點同客人保持長期關係

童裝有咩selling point
難處係邊 你點overcome

SSA有無幫手教新人 有無幫手paperwork

同埋要諗一個你想入LV既原因

LV算好好
其他就。。。

跟post問
想知有咩集團係背景福利等都好好?

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

維記

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

唔該你呀，我會好好諗諗

Ok thanks 有冇邊啲難道無咁高

你搵長工定係pt
我依家只係搵緊pt

我揾緊長工呀

名店都係咁上下 大部分都8+PH 13 months

都有既 但公開開名唔方便

搵工可唔可以搵你呀
你淨係幫名店獵頭?